{
	"Get my feedbacks":"得到我的反馈",
	"Add feedback":"添加反馈",
    "About":"关于服务",
    "GolosFeedback - is a microservice on the blockchain Golos that allows you to manage все the messages with ideas, offers and problems from your clients or users. This platform is a thin client, that works without a backend (only frontend and blockchain) directly on the GitHub Pages (through CloudFlare).":"GolosFeedback是Golos的微服务，它鼓励您收集来自客户或用户的想法，建议和问题的所有消息。 这个平台是一个瘦客户端，可以从Github Pages（通过CloudFlare）直接使用后端（只有前端和阻塞）。",
    
    "Integration":"积分",
    "About integration!": "关于整合！",
    "Add JavaScript in your HTML-page": "将JavaScript添加到您的HTML页面",
    "Script adds all the necessary resources to deploy GolosFeedback to your website or applicaion. All the interface of our service will be placed into a modal window with special button-toggler. The button will be added to your page above all content so everybody always be able to interact with GolosFeedback.": "腳本添加了將GolosFeedback部署到您的網站或應用程序所需的所有必要資源。 我們服務的所有界面都將被放置在帶有特殊按鈕切換器的模態窗口中。該按鈕將添加到您的頁面上方所有內容，以便每個人始終能夠與GolosFeedback進行交互。",
    "You can set different options of the microservice by passing some additional parameters. All that you need is to create special variable with the name of 'gFeedbackOptions'. Check out this example": "您可以通過傳遞一些其他參數來設置微服務的不同選項。 您需要的只是創建名為“gFeedbackOptions”的特殊變量。看看這個例子",
    "integration example":"整合的例子",
    "Visit this":"访问这个",
    "to see how it works!":"看看它是如何工作的!",
	
    "Support": "支持",
    "If you have any ideas / problems / questions, you can report it": "如果您有任何想法/问题/疑问，可以报告",
    "On GitHub in Issues": "关于GitHub的问题",
    "On e-mail": "通过电子邮件",
    
    "To continue, you need to login!": "要继续，您需要登录！",
    "Please enter your login and master password":"请输入您的登录名和主密码",
    "Username": "用户名",
    "Master":"密码",
    "Please enter only your private posting key":"请只输入您的私人发布密钥",
    "OR":"或",
    "Private":"私人发布密钥",
    "Keep me logged":"让我在线",
    "Cancel":"消除",
    "Sign Up":"注册",
    
    "Header":"头",
    "Type your text here":"在此输入您的文字",
    
    " ideas ": " 主意 ",
    " problems ": " 问题 ",
    " questions ": " 问题 ",
    " thanks ": " 谢谢 ",
    " all ": " 所有的 ",
    
    "Title": "標題",
    "Description": "描述",
    "Paragraph": "段",
    "Heading 1": "標題1",
    "Heading 2": "標題2",
    "Heading 3": "標題3",
    "Idea": "主意",
    "Question": "问题",
    "Problem": "一个问题",
    "Thank": "谢谢",
    
    "Submit": "确认",
    
    "Cool!": "太酷了！",
    "There's no feedbacks in this category yet. You can be the first" : "目前还没有对此类别的评论。 你可以成为第一个"
}